初戀限定簡直係垃圾

完全扭曲我對愛情漫睇法

大猩猩其實唔差，因為佢唔係男主角同埋生得樣衰

不過我接受唔倒有佢
我寧願睇俺物語

俺物語個大隻佬喺靚仔就人生贏家，btw作者前一套 草莓100%都差唔多，褒貶不一

草莓好多多聲

可能係而家呢個年代價值觀唔同,睇返以前啲野先覺得奇怪

初戀限定基本上喺十尻幾廿角戀

望吓聖誕之吻

聖誕之吻本身喺galgame,分唔同線一位女主角反而唔反感，btw七咲逢最正。初戀限定對我嚟講就真喺冇乜嘢，因為佢只係就住唔同人立場去描寫。大家唔係故事主人翁當然難理解佢地每個角色嘅思維。

塚原響最正 聖誕之吻正宮

其實幾鍾意山本岬同女主呀哥呢對，可惜講得少

算係咁啦

山本岬喺正但 黃毛男 用珍寶珠口爆佢咁就get到條女 對於 暗戀默默為岬付出嘅 啡毛真喺好唔公平

望吓君吻吹管弦樂個男配

純粹鍾意睇MK樣既仔溝女神類女角既劇情
唉，講起君吻就炆，好地地玩三對情侶咪算，係都要玩胃痛，仲要虐鳩星乃

女主青梅all win

gal game 改做動畫算係咁啦，種係鍾意加啲原創角色。俾佢改到亂七八糟

青梅竹馬一早已經絕種

還記得那個可愛的婊子 麻由實？
就是那個阻撓桐乃和哥哥一起的臭G
我已經用我的雞雞制裁她了

邊套動漫 唔係幾記得啲名

絲打難道你喺扶他

俺妹不可能那麼可愛

我有假鳩同D級奶

哦！我記得啦係嗰個短頭髮眼鏡妹，好彩最後京介拒絕左佢嘅表白。btw好想綁佢喺分娩台上面調教佢